# Матрица соответствия требованиям ТЗ
> 2019.05.12 [🚀](../../index/index.md) [despace](index.md) → **[Док.](doc.md)**  
> Nav.:  
> [FAQ](faq.md)［[SC+OE+SGM](sc.md)］ ~~ [CON](contact.md)·[Pers](person.md) ~~ [Ctrl](control.md) ~~ [Doc](doc.md) ~~ [Drawing](draw.md) ~~ [EF](ef.md) ~~ [Event](event.md) ~~ [FS](fs.md) ~~ [HF&E](hfe.md) ~~ [KT](kt.md) ~~ [N&B](nnb.md) ~~ [Project](project.md) ~~ [QM](qm.md) ~~ [R&D](rnd.md) ~~ [SI](si.md) ~~ [Test](test.md) ~~ [TRL](trl.md)

[TOC]

---

> <small>**Матрица соответствия требованиям ТЗ** — русскоязычный термин. **Compliance matrix** — англоязычный эквивалент.</small>

**Матрица соответствия требованиям ТЗ** представляет собой таблицу, в которой указывается где читать подтверждение каждому пункту [ТЗ](tor.md). Определяет работы, которые должны быть проведены, а также вопросы, которые должны быть проработаны на данном этапе в соответствии с ТЗ на этап, а также для определения ответственных за каждый пункт ТЗ.

Предназначена для того, чтобы:

1. искать виноватых;
1. ничего не забыть;
1. организовывать работы;
1. однозначно указать кто за что отвечает;
1. проконтролировать всё ли было выполнено;
1. с умным лицом отвечать Заказчику где найти подтверждение каждому пункту ТЗ.

Разрабатывается на основании РК-11:

1. Аванпроект — п. 2.9
1. Эскизный проект — пп. 3.1.5, 3.1.9



## Docs/Links (TRANSLATEME ALREADY)
|**Sections & pages**|
|:--|
|**【[](.md)】**<br> <mark>NOCAT</mark>|

1. Docs: …
1. <…>


## The End

end of file
